[扮工動物園]人人期盼之哈皮快地

人人期望可達到 放假 (出糧）兩字比天高
人人如意開心歡笑 跳進美夢 尋獲美好～～